理性討論，我認為今年美斯值得攞金球獎

其實美斯真係屈足成季，全年表現都好好。現階段巴塞進攻真係靠哂佢，由策動，助攻，入球都係真係依靠佢。如果因為一場4-0比人反cup同埋無歐聯而去話佢唔值得攞，我覺得對美斯唔公平。

我覺得金球獎評分準則唔應該過份著重團體獎項，反而應該真係睇球員表現。04-05細哨攞哂金球 世足，果年無記錯巴塞好似得西甲，歐聯16強出局。得西甲都攞到金球，但點解果陣無咩人覺得有問題？因為佢全季真係踢得好。18-19呢季，我唔覺得美斯表現差過當年既細哨，甚至可能更好。

利申：朗迷

支持美斯金球

吓，我利VVD攞硬金球獎啵
今季帶領我利雙冠王
小花兩場一次過VVD都無
仲有小花美洲盃分組賽出局
小花點攞金球獎呀

6月都未過
咁快講全年